［民意調查］十八區連登A夢計畫

今次屯公明顯拉攏到一部分廢老藍屍。如果再幫手解決下其他社區問題，話唔定真係做到終極大和解！
不如大家講下自己嗰區有咩問題係好耐都解決唔到，搞搞佢
我先，元朗條大馬路本身已經好鳩窄，再加埋堆水貨客，根本冇路行